(90-94年入) 入黎講下做緊邊行同月入幾多

90後畢業2年
教育行業
月入2萬左右

講埋讀邊間u 咩major

hku ba

冇人？

p.s. 誇大人工死全家

等睇一畢業月入5萬

推

毒撚開po無人理

做緊人妻 2皮

是咪應該開去吹水台

it 19

家用？

邊年grad?

係呀

幾歲？

grad咗兩年
政府
21k

27

工程
半年經驗
肯返足工2皮

1m左右

未計接job

唔洗悶唔悶

唔洗做悶唔悶？

咩行業？

湊仔

紀律部隊？

幾歲 仔定女
我都好中意bb

要落地盤？

要

辛苦錢

89年
31k，三大master
有兩層樓

工程撚，差幾日就係90後

87年
68k shitty
五層樓

91年 i大12年Grad
27k 工程佬

利申：認真

你好似好得閒wo😂

92
27k
IT

我十層

好多工程巴打都搵好多

父幹撚？

programmer?

係 巴打我想問拎perm教席你覺得易唔易?

92文職14K

92年
政府低級公務員
14k

同是天涯淪落人

同是教育，2×k吧~~視乎果個月多唔多去補習，多的可達27-28k

aco?

Yes

aco 係連登神工黎架喎

垃圾工，上面咁多巴打過20k

連登仔一畢業就30k ga la

25歲
20k
大學admin

92
In-house Marketing
18k

92
14ust grad
工程佬22k

seriously dude?

2A3O office工

92
40k左右
鐵飯碗
覺得假嘅可以叫我post稅單 不過叫我post嘅人捐返一百幾十去啲慈善機構度

16 Sci Grad
13k政府secondment做前線,日曬雨淋又要俾政府人捽

犬？

正苦都捽？

Pe fund associate
25k
91
八大垃圾Hon
25

睇完Post好想放棄ACO
一畢業搵工搵到灰 得ACO
有Offer 入左去做左3年
TOP UP 畢業 同學仔做左3年人工高我一段
唉 好後悔

經濟蕭條果陣你就係贏家

32.5 per hour都唔止呢個數啦

絕對唔係犬

40k啫wfc

想問其實有咩做 揼proposal?
同埋有咩Exit?

95 HD畢業 100k 創業 做教育行業

31k有兩層樓居然

細路我打雜架咋

90
中港貨車
5-7萬一個月
朝10晚2
唔嫖唔賭
時間比其他司機難過很多

朝十晚二癲架喎
日日係架車到過
無生活
但好高人工呀都

好辛苦⋯

你真叻仔

柳記？

91 30k Engine 撚